取締班元朗黑幫好似易過啲full gear黑警？

睇直播睇到好撚嬲
番左八十年代咩依家？
差佬又唔撚黎
人在外地睇直播都嬲撚到仆街

相比起班訓練有素 着齊裝備既警犬
個班牛屎佬好似易搞好多
不過問題就黎
睇佢今次連記者都打就知
佢地唔洗留手
無乜負擔
最驚都只係黑警
不過依家黑警包庇佢地就乜都夠膽
揸刀揸乜都得
所以對住佢地最緊要人多過佢
架生威過佢佢地先會驚
唔可以比佢地威
Sorry各位手足
人在外地黎唔到
下星期元朗見